得罪講句 防止青年被殺協會 根本係垃圾

去接觸佢地都係只會轉介你去坊間社工到...
一方面話坊間支援不足 一方面轉介返去坊間社工到
咁樣就當係解決左??
然後D成員只有少部分學過精神急救依D垃圾證書.... （中學生都考到，唔洗專業，成效成疑）

「學習過一些「精神急救」課程的Kelvin」....

防止青年被殺協會

點解要防止？

個名甘怪~

甘你老母

防止青年被殺

依D19組織
最叻改個標奇立異嘅名
但講真 得個咩精神急救證書 有咩用?
受過專業培訓嘅社工都咁難做 要轉介比心理醫生
你就覺得依個精神急救證書有用?
仲要最後都係轉介比坊間社福機構社工...
請問有咩用 又有咩特別之處..

記住，香港任何團體組織只係用來呃資助同呃捐款。

agger

精神急救點會冇價值？你咁講社會上唔使有市民識急救啦，佢哋又唔係醫生

學自衛術

學過精神急救, 其實只係一堆說話技巧, 毒能講野甩甩cut cut學黎都冇咩意思

唔好混為一談啦七頭
會唔會有人識急救就開晒PAGE話要救人呀？

應該冇人想殺我

依D中二病組織

乜春組織黎 聽都未聽過

濕鳩中二病組織 ... 好多大專生 中學生參加當救左人

好過坐係電腦面前批評呢樣批評果樣
至少人地都總算出過一點力，雖然可能唔受人認同又或者幫得唔多，但能夠幫到佢地想幫既人。

笑到GAPGAP聲